[Callum! Run! Run!] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Lm

仆街了

其實捷狗都攰到瀨屎
bench佢又唔係咩壞事
朗sir啲後上有時真係拆大巴奇招

艾馬快啲躝plz

傳奇巴哥

朗狗同艾馬狗 兩害取其輕我會揀朗狗。雖然兩件防守都鳩,但起碼朗狗有時都入到下波

通常朗狗越反越勁

朗sir 咁多年仲未知乜料咩？完封A查

朗狗打左翼衛係勁好多真係吹佢唔漲

為343而生嘅男人

又開始ff

疤抵死

FM都出唔到呢份約

一年燒咁多 抵破產

Btw 拜topic

球王值幾錢真係

小花份人工真係

有冇人估到今晚咩陣

捷上場真係好撚曳
如果都係踢3421既話比朗踢我覺得可以一試

有冇人寧願要甘賓比 都唔要ullm

尋晚睇左陣紅牛對利華 Tapsoba幾勁

試下
vs Burnley

Werner
Pulisic Havertz CHO
Kante Kovacic
Chilwell Tsilva Rudiger Rjames
Mendy

認真 好撚多人都勁過ullm

我覺得如果今場冇猛
杜曹會比人屌撚死

佢個價夠靚

想睇433 Kai撘猛
杜蛇會點tune

不過佢會唔會想試毒毒

MM上場踢椰子個右邊inside forward位幾sharp

我覺得都係3後

Ca/mm Werner Havertz
Chilly j5 Kante odoi
Rudiger Silva azp
Mendy

我諗油王首要target都係打起w11/h29/odoi
都係得343 352 呢啲佔中陣型先出得曬咁多條友

再用3後杜狗好躝

干sir年代legend

kimpembe一定好過ullm囉 勁咁多

上場出朗sir贏撚咗啦 靠捷狗真係死得

可唔可以唔出朗蛇

可唔可以唔出魯蛇

我一直以為1m/wk
原來係2m幾

計埋奬金
續約金比115M真係on9 仲有70M bonus

相反油王用呢筆錢簽Kai Timo 椰子 加埋CA都可能有找

禁區頂個球朗狗射應該響左袋

無得咁比嘅，GOAT喎

想知當年丙朗

四年燒五億落一個人
抵佢自爆

係，應該用C朗比
不過銀碼都仲係差好多

當洗落球皇到都值既，係另外d收購柒姐
最重要係一直都搵錯教練，搵埋d on9
教中型班既黎教全球最top既豪門球隊

C朗係祖記先24m年薪
皇馬過去據聞係平過

用安頂走kdb
摩佬一生污點

沒有林柏特的第6天 天氣（晴）

今晚主場迎戰般尼！！

天啊，為左安、奧支卡、海棉寶寶而放棄迪布尼

昏君，昏君呀

'Oh, why 18 months?' - Tuchel admits to concerns over short-term Chelsea contract

“I want to be very honest with you, at first it was a concern, I was a little like 'oh, why 18 months?'” Tuchel told reporters. “And after one minute I thought 'what does it change?'

“What does it change? If they give me four-and-a-half years, they [could] sack me anyway. If they are not happy with me, they will sack me anyway. And if they gave me four-and-a-half years they would put in a clause that when they sack me, they'll pay me.

“So where can I be sure that I'll be there for four-and-a-half years? You cannot. That is the truth at this level. What is the role right now of the coaches? Are we in charge of the whole team and the transfers as well, or not, are we totally free in everything we do or not?

“Are we only responsible for bad results or also good results? What is this role and where do we find ourselves in that? So I decided not to worry too much, be brave enough to take on this adventure, because it was absolutely clear that I want to do it and I don't want to miss the chance.

“It's also my character to believe more in the chances than the risks. There is absolutely, for me personally, nothing to be afraid of. I'm very grateful to do this job at this level and I don't want to waste my time thinking about risks.”

佢又睇得幾透

一個沙拿，一個迪布尼

沙拿就算啦
KDB真係dllm摩佬

Ching 諗住作到第7日？

要猛仔阿
一日唔比猛仔正選
一日就反杜狗！

如果沙拿留車
今日應該係托柒level

摩狗同班球探

咁佢打意甲果期表現係好好 但摩狗仲係車
就注定唔會回收自用

thank you mou

嗰時球探部主管係邊個
差啲連迪布尼都冇簽到

呢條友？

摩狗嗰時擺到明唔鍾意馬達同迪布尼
但之後又知自己隊波冇創造力買返法比
眼緣足球

De Visser 搵返黎D人個個都有D料到，班球探真係黎搞笑

根本成個球探部都係廢
De Visser 都86啦
閪女人仲要攬住以班垃圾幾耐

佢哋眼中 卡古達係曠世奇才
迪布尼就平平無奇

張合約仲虛過聯合聲明

其實真係到今日都唔明摩狗唔鐘意迪布尼邊到
睇佢個樣覺得佢晚晚唔訓教？

就算攞摩狗全家條命嚟換都抵唔返放走kdb

我屌
DW 放新片同鷹蛇咁sweet
想閃撚死人咩

碌碌下港足新聞都閃撚中啊

仲要迪布尼係防守算勤力果堆嚟完全睇唔透

佢跑動好多

佢防守stat仲勁過mm
又有創造力唔似oscar果種四不像
根本係摩狗眼中嘅完美中場

因為安放走左馬達同唔訓

我諗邊個教練都會擺佢正選啦
跑動多 防守勤力 有killer pass 傳中 仲有遠射 左右腳
你老母走去用安唔用迪布尼

摩狗同佢個閪仔一齊空難
死無葬身之地

布布

明明2011-2012果兩年簽嘅人好好J
最後以加得番AZP係車

迪布尼真係好可惜 比摩佬趕走
摩佬仲要講大話扮到唔關佢事

Moses

摩西10m 算抵玩啦
Azp 雞曉 兩任隊長加埋15m都唔駛
仲有唔訓 25古 夏狗 馬達

馬達同沙拿都算，迪布尼真係不可原諒

kdb近況幸福嗎 每日忙碌嗎
仍然是那麼夜瞓嗎

其實輸已嚟都好可惜
一開始成個後備殺手咁
之後俾摩狗雪，雪完就冇打返起過
佢啲走位同埋門真係好頂級

7日？are you kidding?

我諗住寫到撚蛇回朝…

最記得係法比傳果球 傳走位都靚到

對鏝入嗰球走位入攝都好靚

果期仲有美利拉斯 對賓菲加果球靚到
最後拎完歐聯就去左土超

任何攻擊型球員喺佢手上都會變廢…

真係估唔到佢打一年就走

其實果球好關鍵
但好少人提起

絕殺贏2比1

摩狗

沙拿都算
個時都係得個快字
無人估到佢上到1線
唔用馬達迪布尼 用Oscar真係

踢意甲果期都雙10算係證明左自己
但仲係摩狗教姐

賣馬達我嬲到而家

第七日都唔會返來㗎la

支持

想快啲出lineup
Kai tammy
Mount
Chilwell kovacic kante odoi
Zouma silva James
Mendy
想睇咁樣 攻撚死般泥

最嬲係係獌佢又用番

原來今晚早場
吐槽會唔會又擺3中堅

就係果時留左都留唔耐
25古派左佢帽

關咩事傻閪
根兩個都無同隊過
成日做埋d憨鳩假設

杜曹（哲學家）

de Visser，多謝你。

迩

社狗講咁多做乜春呀
今晚贏唔到就執得包袱啦

最可惜一定係摩狗重用奧斯卡同韋利安兩個67

拆晒原本世三，馬達，迪布尼呢d進攻天才

屌佢老味

試過比佢打正選真係冇料到
正宗後備殺手 退埋役 可惜

嬲到仆街黎拆骨

其實佢13/14踢車果陣正選勁過後備

講波佬惡夢

馬達去到獌都上唔返高峰
當年繼續留車你話幾好
19G35A 真係

頭七

大佬陣中咁多人都係自己想要
直頭dream team 咁滯
喺鈀失意緊係過黎車證明自己啦

杜蛇講野好得
連訪問都話改善緊自己啲脾氣(同高層嘈)
真係畀到人希望咁
惟一敗筆係希狗同體能部能樣趕唔走

不過今場贏唔到真係好趕客

即炒得
連續主場打下半版都贏唔到

拉美利斯一個直線傳比美利拉斯，美利拉斯去唔

到，再回返後比拉美利斯…

夏氏三兄弟

同意即炒

沙爹ready

支持沙蛇回家支持今晚輸波

Agger 冇可否認沙拿第一季黎到車係踢到碌柒咁
但係借出去兩季係費倫同羅馬都踢得好好
根本摩狗就冇諗過收返黎用

咁又唔好

依家邊度有車仔落場版波衫賣？

我估今晚應該都係西波多
可能有20-30 分鐘踢得好好入幾球贏嘅
一個禮拜要成班後生踢到個體系出黎都幾難

應該係有半個鐘踢得好好，但係入唔到之後就閪到尾

其實Kdb 唔走只會俾摩佬教到變第二個Oscar
而家咁咪幾好

劇透

到羅馬嗰期都仲係摩狗咩？

15-16外借去羅馬
球季後正式買斷

杜sir:
-同球員介紹左自己既戰術理念
-已經係訓練中練緊戰術
-球員係meeting好踴躍發表意見
-賽後同球員一齊分析場波係好重要，配合埋數據以及影片，令球員清楚自己踢成點

'The players were immediately open to us introducing our ideas, so that we were even able to do one intense training session before our first game together against Wolves on Wednesday night. We have worked on our tactical approach and the players have been very open in the meetings that we’ve held to prepare for the matches – this is all you can ask for as a coach.

'It was important for us to analyse the game together, using the data and the videos of the game, so we could show the team exactly what they did, and not just rely on the feeling they had afterwards. Maybe they were disappointed with the result immediately after the game, but we quickly showed them the good things, the bad things, and took care over the details, so we can improve and hopefully play with the same intensity again today against Burnley.

有預感今晚3中堅 大師兄朗蛇要翻黎啦

相知迪布尼同沙拿仲踢緊車嗰陣車區點樣評論佢地
會唔會又係迪狗埃及狗躝！之類

分析師

但係無plan勝有plan

講到咁有信心 今晚贏唔到即躝

當時已經屌緊摩狗好賣迪布尼 冇咩出場機會就賣走咗

沙拉個時0期望
都當佢係外借賺錢工具
唔訓踢車個幾場都唔差
應該無人屌過佢做狗

迷杜黨召集

熱狗滾回北倫敦

應該是佢
佢話kdb呢d普通料 唔簽得

I’m like TT
Just like TT

佢又睇中過邊個咁巴閉 想恥笑

杜狗把口真係好得=.=

屌佢老母閪 ake又係俾呢條友睇唔起

杜sir d 訪問講好多戰術

‘We came very close against Wolves. We have to improve in the last 20 metres and position-wise and timing-wise, with runs, with dribbling and in taking maybe even more risks in certain zones and speeding up the game when we already have the advantage. This is the challenge, so we're in the middle of it.

‘I will not lose any minutes in worrying about the style of the opponent. It was also our fault that Wolves played so deep because we played high up the pitch with a lot of possession. So it is also action and reaction and our quality pushed Wolves very deep in the in the game and it was very hard to find a solution.

‘It's my job to adapt to this and we expect Burnley to be a very solid squad, a very structured 4-4-2 normally, a very defensive and disciplined block, and this is fair enough. This is how they play, this is how they play in the first division and this is how they get their results. It’s on us and it’s a big challenge again.’

聽人意見
好滾動

官方成日J邊個會first goal
結果係今晚都係入唔到波

摩狗 球探部 龍門部 幾撚時死

We have to improve in the last 20 metres and position-wise and timing-wise, with runs, with dribbling and in taking maybe even more risks in certain zones and speeding up the game when we already have the advantage

杜sir:
球隊要改善企位、timing、無球跑動、突破
要學識係某d區域踢得冒險d
當佔上風時 要學識加快比賽前奏

樓主仲咒全po斷腳

沵：40種死球方法

德國教練

幸sir出黎屌杜狗講哂啲戰術出嚟未

source: Mount, Tammy, Alonso start
Odoi翼衛

又來

不得了

今晚齊撐朗！

343 皇者牙朗

為3中堅而生既男人番黎啦

朗

上場個個都tip
不過杜蛇係連燈自爆

咁Ake真係普通料

vs burnley ver2
abraham
mount ziyech
alonso kante kovacic CHO
rudiger tsilva rjames
mendy

去鏝浪費時間

世一Return!!!

Come on Marcus! Kill them

Kante 出得？

Ake(普通料) > 四大中堅

堅定不移支持ake

係 所以唔去車 佢損失

三中堅不能主攻
社狗=傻仔教練

完全睇唔出
個時柏度又話猀連界外球都有10個種
踢出黎咪又係個幾招

上場殺人咪得，踢波就不了

屌你老母戰術大師

見到朗狗正選就唔撚開胃

話說佢好似似冇乜 share BLM 同RJ 呢單no room for racists

為三中堅而生的男人

人地愛侵力黎

即係三中堅啦又

驚佢對自己人...

好似講左好多年 由沙利開始 希望杜sir有能力幫呢隊人腳提升到

明明之前仲講到alonso一文不值....

呀朗成功反cup

鬥長命成功

成班迷朗上水

阿朗素翼衛=Bale

利申8年朗迷！

多咗

M朗

係突破足球理論嘅男人

Must win 之前又唔見你咁講

因咩事咁多人迷朗，我就唔睇好

其實班妓者睇個款想做鳩杜曹
未出個陣都話晒俾人知佢想點打

Matt狗幾時死？

差個幾分鐘差幾遠

仲有11分鐘出陣

牙朗>艾馬狗

有冇諗過佢咁講就係想搭個炮台，等有咩三長兩短時開盡火力？

我地杜狗突破足球理論

球員好多時傳完一腳波跟住企係到，變左拉唔散人地，變左横傳鳩猜

信唔過啲汁，上一場啲記者夠吹到似層層啦，結果出到黎係呃稿費

又早場又新教練，我好興奮啊

好耐未試過咁期待 等睇杜蛇表演咩叫戰術

我估因為今場決定出朗,所以先must win

RJ

352？

戰術大師

打熱咪出愛馬神？

No kai/CA/kante

干mix沵

耶子

為三後衛而生嘅男人

3412

干地國米個套

冇kai

352

352 幾耐冇見過

Ziyech後備都冇

Dllm 又冇zouma

牙朗復興

[左翼衛之鬼]車路士 vs 般尼

今日朗入唔到波好自己躝

阿朗

Zouma Jm9

椰狗做咩撚?

朗谷左幾個月
今場要比番D實力撚伯睇

杜狗躝未

中國香港輝都屌到口臭

做咩死唔出ca

官方app話343

理解能力低 未了解杜蛇form所以唔出

狀態未回復水準
椰皇都係

諗住場場都唔同陣？

杜狗：因為我覺得ca係我唯一信得過

唐狗要大爆發了

咁多人 慢慢試

想睇牙朗踢爆左路，話晒都餓左波幾個月

雲猛翼，睇怕都西硬

新領隊緊係試到啱心水為止架啦

椰狗呢

自爆個爆？

乜鳩野陣？

MM全能

3421 MM 雲

我宣布

杜狗躝

杜狗暫時套陣都係似防守會轉返四後
右路進攻有袋狗加中場自由人夠打
所以用Azp加強防守

3中堅

杜曹好迷唔迷 迷魯sir

個2都唔係翼明顯inside forward

開波再睇下有冇新嘢

3中堅無法主攻

呢條撚屌撐唔落

Ig特登credit 朗

雲狗猛狗應該會似上場傻狗椰狗周圍走

見到魯sor又可以出動8字真言

屌 ALONSO

魯迪加》蘇馬

社狗可以躝

希望朗狗生性 踢返場好波
咁捷狗無態 傷時都有 plan b

朗狗只能3中堅先出

三場波未夠 就變番杜狗

352可能會幾好，343雲掹翼就仆得街

Odoi=新moses

Thanks for the memories Thomas but it’s time to say goodbye.
#Tuchelout

希望杜狗下場之前躝

Thomas Tuchel’s first programme notes: “It has been an amazing few days.
“Thank you to all at the club who supported us with data, information and help.
“The players were immediately open to us introducing our ideas.”

Positive vibes. #CFC #CHEBUR

干爹陣式+沙蛇控球率

其實打三中堅對AZP黎講都係好事黎，打右閘佢真係俾人爆到七彩

屌 亂撚咁嚟扮戰術大師

朗強勢回歸

一上任已經係杜狗

估唔到牙朗有份正選

事實証明 干爹 沙蛇2個先係真命天子

係

唔差在recall返moses返黎

希望杜狗快d躝屍趷路

車個陣容人腳可塑性的確幾高
係後防人腳差啲

牙朗都係352先贏返次
但係魯魯就乜陣都有

踢3後 連free kick都準啲
自帶buff

吐槽=干沙遺產

未上任已經叫緊杜狗

以為條撚屌會調教CHO做Mbappe
點知係做Moses

衰撚過當年摩狗調教Mikel

冇三分唔該杜狗帶埋魯狗滾回德國

翼衛袋好似優先過rj

真

牙朗win

魯sir落左order一定要正選

I want Happy

係到扮撚曬戰術大師

等陣條左路 朗狗+雲狗 一定搞撚笑

Happy is not happy now

爆番上隊巴

左路放提

拿 呢家比個咩靠左既9.5號位雲狗
等陣咪又係踢到67咁

椰後備都冇

如果當初zouma有份反林伯，而家佢點諗？🤔🤔🤔

魯狗躝 杜狗躝

Odoi右翼衛

不得不承認3後衛先係車路士DNA

驚馬+丹麥用波型中堅> 魯sir

今場和或者輸, 請杜狗 魯狗 朗狗立即躝出史丹福橋

Chiwell 同james都係撚伯既人所以先唔用
一朝天子一朝臣

佢以前咪呢個位

施華一個禮拜連續兩場會唔會暴斃

杜狗真係要躝

咁又點

雲狗黎到英超唔會成功
你地等陣就會睇到比佢踢返自己個位
係英超都只會係雞肋

ok

咁應該會永續

仲好記得巴哥啱啱嚟嗰陣都鳩鳩哋

唔撚係燈佢 理性分析

係

估唔到阿朗仲長命過撚狗
依定仲復活埋
利申係迷捷但唔反朗狗
一陣睇下點

估唔到社曹幾信任大袋

點會唔信
Ca dembele 佢湊大

杜狗食撚屎

呢個陣其實係個賭博嚟
但係我有信心我哋會賭贏

Run! Callum! Run!

出現了
同男朋友出完街？

發覺德國人特別迷袋仔
拜死追佢 Ralf sir迷到想帶佢去紅牛 杜蛇又連續兩場擺佢做正選

可能今日係同女朋友

袋=杜sir頭馬

成班不射男 等大師兄教識你 咩野叫 沖最前 爭波射啦。。

朗隊大師兄埋門 全隊最勁..係衰跑得慢唔回防

衣sir踢德甲都做到入球機器
唐狗啲入球率得啖笑

捷狗上場咁撚廢

史一青訓

朗今晚要hattrick了

相信德國人既眼光

抖下都正路 個態差到

唔關事嘅，mount同譚都有正選

杜蛇想長用3後衛

但係上年去果幾個英撚好似閪

入返正題好唔好
我唔想講啲私人野住
杜賊係幾大膽 排啲咁嘅陣

外賣未到 食唔切飯

應該係build up三後 防守四後黎

Hakim has been in a bit of overload since five weeks so he has a bit of a risk of getting injured if he plays more than say 30 minutes. For that we decided to take a break now to go out of the risk zone. We decided this yesterday.’

343

‘Marcos did not play a lot but it’s his key position, his best position. Second of all we went for him instead of Chilly because of his strength in the air.

‘We need that for set-pieces, also defensively, and there will be many long balls to defend and many duels in the air, so for this we give Marcos a chance.’

何輝頂帽幾多年前

‘Hakim has been in a bit of overload since five weeks so he has a bit of a risk of getting injured if he plays more than say 30 minutes. For that we decided to take a break now to go out of the risk zone. We decided this yesterday.’

上年chilwell 唔係full back 爭頂好過alonso 咩

佢廢人嚟架？

來左英國冇大麻

Tuchel confirmed we will line up in a 3-4-3 formation again

‘There has been a lot of information and a lot of input during the last days,’ said Tuchel.

‘We decided to stay in the same structure and be positive we can do the little details better, play more vertically and play a bit more aggressively into the opponents’ box.

‘There were a lot of good pictures to show, a lot of good behaviours that we want to repeat, and at the same time make some changes to let everybody prove they are competitors, and to give me a better impression of what they are capable of.

‘We have changed the front three so they have different characteristics, but it is not a choice we have made because we were disappointed with anything from Wednesday. It’s just to give everybody time on the pitch.’

vertically and aggressively
Sarrismo

屌 又係干sir遺產

唔係大把不過檯面上犯法咋咩

師爺去左邊

干蛇就黎追討版權

應該係分析過體能狀況
迷杜了

同意
之前撚伯用死捷狗
拗柴都要繼續打
依家抖抖 未嘗一件壞事
之後仲有歐聯同FA
杜狗新上場都要試人

又唔同嘅
干sir套343唔會打到咁高位， 嗰兩個中場一定係肉搏型兼覆蓋係高

對阿嗰場夾硬出Chilly RJ

feel到德國雙驕今晚有波入

屌你老母=.=

留意到ching好似場場都講呢句

無場場啦
feel唔到嗰陣我唔會講

講真三後用朗一定好過艾馬狗
朗防守閪但係打三後幫左佢弱果樣
艾馬狗點打都係閪到一文不值

德國科學式訓練

信ching既感覺

好！

杜sir數據足球

幸運蛇有無唔9up嘅時候

某啲會員都幾惡
開口埋口就話人老母
一係就球員踢得唔好叫球迷斷腳
一係就叫人落地獄
咁樣既討論氣氛係好唔健康
希望大家都學識尊重

比啲信心杜蛇啦 杜蛇唔係一條濕鳩嚟

一個字 躝

雲狗入到波 我切
廢撚到仆街

睇嚟魯魯已經重掌大權

杜蛇出陣比埋解釋你地又唔滿意 咁撚叻自己落場教啦！

最強青訓當摸西斯用

你都已切 仲可以切乜

完場後會唔會又因為佐仔有內戰

基本啦

德國孖寶其中一個入波既話就用電鋸割包皮

切乜都得 大把野切

Alonso內戰

兩件垃圾德狗今場冇波入就好躝了

好想快啲睇等陣大家一齊屌雲狗鬼

同幸清對賭
On9

我覺得杜曹教成點 都唔會差得過林伯
起碼唔會場場輸波開名屌自己球員
輸波永遠都唔關自己事

佢感覺流
我理性分析

點同

今晚都搞唔掂
可唔可以收返巴克利?

林猛咪正選
選擇性失明

我開lovepost?

定係同上場一樣
雲拿打kai個位

原來開左

咪有lovepost咪盲亨

盲撚

咪比佢入

沙sir 都有科學
大數據話下午三點訓練最有效

師爺後備都冇

等我留係到 坐等大家一齊返黎屌雲狗
咩佐高內戰都係假

我半場入黎探你

睇完個陣
俾番林狗我ok?

認真唔好咁心急啦
比啲時間啦
隔離po啲人一個星期就想逼到好似利狗咁
會唔會太痴線

雲狗廢撚到

贏緊就唔好係咁jer住唐仔啦

淨係得個跑字
埋門唔得 控傳唔得 幫手build up唔得

仲要有人護佢

佢塞住左個位 讓出黎比其他人唔好

Azp

Asus係咪更新左cpu 成個人上哂電

撚蛇要佢I9 run Java

想睇榮清等陣點幫雲狗護航

杜蛇似係換左新既mon

迷袋了
迷高了

個別球員智力不足，造成individual mistakes
拖累隊波

頭先半場睇前面3個真係嘔血

啲迫搶做得好好

希望下半場對面keep住大巴
比杜狗練下點破英超大巴

伊狗頭先有無爆血管

ASUS 真核

猛踢到咁有

雲狗完全expected
今場都係佢一貫水準

好

仲記得熱身賽射過球世界波

換咸

波到雲拿，已經唔洗睇

見到K17同J5既長傳就🤦🏻‍♂️還我基摩～成日轉邊得個轉字，乜都做唔到，奧度身為一個翼，變左摩西斯，係咪唔唔底唔識傳中？

有冇人cap驚馬啤杜狗圖

雲狗真係好撚廢

點睇雲狗

牙猛好勁

我其實本身都唔係幾撚想回你，但你成個小學雞咁撚樣，咪回返你幾句打發你囉

你自己睇返前幾日嘅討論啦，我一路都冇否認到雲拿把握力唔好技術亦都欠奉，一路講緊係佢都有佢嘅戰術作用，佢上腳作用唔好嘅咪睇佢本身嘅無球走動囉，你就死jer佢技術問題（雖然我會認為呢啲係有得tune而你就係都要咁快定死刑，不過呢啲就涉及另外啲問題就唔討論著）嚟否定埋佢本身嘅戰術價值（somehow係咪自己睇返佢喺德國同RB嗰時係做入球機器定係同隊友瘋狂換位同搞人half space囉）

即係你話佢A唔掂，我其實係回緊你佢雖然A唔得但都有B嘅作用，我冇否認過你對佢嘅批評，只係話唔應該因為佢一部分嘅缺點就去否定晒成個人，一個人唔係得0同100分囉好冇，但你宜家就成個傻閪咁攞A嚟judge我B觀點，好心啦

今場MM 袋 屈機到

點解要收起袋....

Rest him for the next game?

試下RJ打唔打得起

宮ching 末日

朗蛇

cls成個中鋒咁

重新迷朗了

我一直都係講緊佢如果冇A
B幾撚勁都冇閪用

我地仲洗唔洗買前鋒？

杜狗計好晒數。。。

杜蛇垃圾循環再用

朗sir個車身靚到呢

希望marina帶中前場班柒頭去拜四角

干地遺產

杜狗躝啦，前場唔識入波
講定先

3分

話咗會賭贏
又中

對於陣中兩位西班牙球員入波
會然宮ching 有無咩要發表

反撚第一人

杜蛇=沙蛇(高佐) + 干狗(垃圾3後)

7成控球 對面0中龍

好彩冇借走牙朗

雲狗連杜sir都救唔返既話就躝得

仲反唔反

但德國雙子冇入波喎

禁到對面得一腳射波
兩場時間已經執好晒d迫搶同防守企位

不如盡早放棄雲狗喇杜蛇

朗sir打左翼衛入禁區真係好撚強

干蛇種樹

三隻老鼠仔
唔洗咩支點
一樣打得好好

唔理咁多 反左先就岩

干地，我愛你！

估錯國籍 西班牙雙子

Wendy 呢排越嚟越廢
算唔算證實咗kepa係比波板狗同希狗逼害

牙朗係反撚大將軍CONFIRMED

Hea住行入去 人哋後衞完全冇留意佢
佢次次都係咁入

呢個係球員問題啦

根本隊波d球員質素就英超top 3
係撚伯唔識教

一早棄撚左佢 比其他人上位仲好

杜蛇咁勁呢排都仲未用得住

wendy

今場撚狗遺產mm冇人講？

大袋我mom
猛狗除左最後一腳好勁

Kova美狗Azp
施華

干蛇走左咁多年 幫足咁多年
朗應該係全隊把握力射術最好果個

Pulisic 操番起番個態 加埋MM Odoi 會好好J

Kante bye

未來世一中場

炒三球食糊

有佐同佢互動 不嬲會加成

殺熱狗專員朗sir睇怕下場都正選

駁五刀

認真伊狗死jer 到煩嘅程度

證明撚狗成功將車路士今個球季徹底摧毀哂

宮清上水未

預左比人屌
其實timo今場打得幾好
如果唔計佢已經十鳩幾場無入波
獨立睇呢一場

下場對熱見真章

tue bu ah

應該都係對親熱狗佢都入到波

冇傾唔計

屌你老母雲狗

佢失蹤左好耐

準備又射靚波

No defender has scored more goals in the Premier League than Alonso since he joined #CFC in 2016. Included a table in this piece a few weeks ago. Remarkable stat given he’s barely played in the last 18 months. #CHEBUR

朗sir

講咗三年仲有得撚

呢張堅似弱智

佢就嚟變到老鼠咁 要玩單機

佢呢場都算係咁

唔係話想鞭撚sir，但撚sir真係教得好離譜，同下游隊就55波，打中上游就10分鐘end game，就算贏波都完全冇控制力，成場波係捱住咁俾對面屌

下場出 高佐美傻猛袋 可以屌打所有人

甲朗最強前鋒已在陣中

班翼鋒 同前鋒 都已經最少一個月冇係英超入波

佢有好多走位 但係冇人俾直線佢

有機會自己把握唔到
又真係唔抵可憐

Wendy識波

成季買番黎冇個啱洗
得施華有用

大袋最佳位置原來係翼衛

Cesar Azpilicueta has only scored nine Premier League goals but has scored them for six different Chelsea managers (Mourinho, Hiddink, Conte, Sarri, Lampard, Tuchel).

艾隊

I just can’t stop him

有邊張唔似

上面使唔使即刻互含死伊狗

下半場換人之後 成隊節奏快左好多
攻勢流暢左

氣袋！

今場轉邊快左好多 拉返多啲空位

俾咗都控甩/柒交怪自己啦

大袋，mm，ca，高狗
車狗既未來

高級版moses

咁撚伯呢年半最成功係調教左d青訓球員
尤其mm
體波台d撚屌上季成日屌撚伯對mm揠苗助長
而家終於睇到mm成材

mm有幾下轉身勁型

迷干又贏

淨係睇下半場個表現就得
上半場有咸可以唔計

換走左咸之後timo打得好左 走左幾下靚位冇人比

撚狗同雲狗唔該快d滾出車路士

鍠青訓

下場要繼續出反熱大將軍

屌奶星朗sir球波比傻狗都處理唔到咁靚

343
Azp + 朗
干爹遺產

干地遺計安天下

隊波逼搶好咗好多反擊再快啲就正

我都可以同你互含

老老實實佢除左埋門果下
今場d表現好似仲好過係撚蛇手

譚狗幾時先成材呀

朗狗射得咁靚
會唔會俾返杜狗重用返
如果係咁捷狗就 bench ilwell了

冇料咪反你

迫搶

西班牙雙子教牠們射波吧

唔只佢
係成隊前場都撞左邪咁
好少一隊波成隊前場球員
都可以入球荒咁耐

你搵幸Ching

撚狗滾咗都仲有得滾?

安先係

出chiwell 佢打最前 fit哂

今日左幾下係禁區頂轉邊幾靚

不過都係屌你老母左真奴啦

高山係咪仲jer 緊mm話佢唔勁？

朗sir入波舉章

10球波控甩9球
邊忽好
已經唔計佢大撻果球

最記得呢球

搬泥不嬲組織廢不能作準

杜sir好似我英個綠谷，將所有前人既能力one for all
今場杜蛇活用干地，沙蛇同撚蛇遺產

竟然

杜蛇=環保大師

林sir唔用/少用既人比杜sir用黎救車
Azp Alonso CHO

練下身型先啦 米九 比人撞一撞就撞開

契仔一號大袋

二號美隊

雙翼齊飛

收鳩皮啦
7季英超先入得兩球

等杜蛇慢慢調教啦

阿朗真係好on9
世三hold波
佢唔拉邊走去cutin
屌你想世三幫你拉邊?

洗佢老母底

巧舒服

好彩冇賣袋狗比拜狗

差個肥賓
7朝元老

法律狗想洗底？冇咁易

今場佐簡上哂力
mm cho 依然好勁
但雲狗真係

第一球 隊長 係後面一路殺上黎 無停過

傻閪先賣

如果賣左佢應該勁過咩拿比 辛尼

炒杜狗之後扶正啤梨ok？

仲未改番

Matt Law比人屌醒左？

唔使咁敏感喎追清
講佢掃金章吓經典動作啫

毒毒出返黎
杜狗又要面臨
高左簡嘅世界級難題

李vs列好似幾好睇

干蛇、沙蛇留左一大筆遺產比林伯用

林伯第一年都叫聽聽話話，善用
但就覺得永遠做人影子
所以第二年決左自創Theory!!!

對波練多啲直線會再好啲

Yes
「杜曹架車點搞」個集仲陰d陰d話mm唔夠班
但明明近幾場車仔踢得最好個個係mm

杜sir幫MM成材

而家中場係最難排 佐高 MM仲要有KAI 係到

阿朗真係前鋒料

癲到

真係林伯調教？

幸福難題

唔係應該ALL FOR ONE拎哂啲人既能力咩？

簡...?

喺看台上曬力你都見到？

佢夠日日j安啦
咁上心做咩

依家睇嚟就會係平排6號位
三個人輪換OK啦

條撚屌真係好盲反
正常有睇下車波都知隊波勁同廢果陣mm都係最好波既其中一個

係杜sir既現代足球戰術調教下，邊個踢唔起既基本上都賣得

條撚樣同佐仔、魯魯道歉未？

4 key passes
1 big chance created

佐狗又隱形

呢家高佐後場自動波build up
唔知毒可以點打double 6

都係好痴線

幸福的煩惱

前面幾條友拎返對射門鞋先重要
d chance冇球把握到

Matt Law收鳩皮

睇車好耐無咁興奮過

今日般尼唔泊大巴係幫咗車一把

我剩係睇得我英動畫第一季，我唔係太熟sorry

今季得佢由季初到以加都係有態果個

進攻幾好 係唔夠運

有段個節奏快黎快去幾好睇

鷹

高佐簡呢個問題 真係好想睇下杜蛇可以點解決
中場有成5件正選

中前場你依嫁搵個有信心
比球單刀佢會入波嘅人先同我講啦

快啲睇埋落去，好撚正

咁都叫唔泊？

袋sir

差唔多成隊

般尼會唔泊大巴？

大袋 pl mom

Two games under Thomas Tuchel with not one shot faced for Edouard Mendy

黎緊有埋kante d 迫搶

法治已死 otdb

杜蛇首項德政 發掘大袋

猛上半場啲射波

最強青訓成才

比起狼隊已經算企得鬆，但佢地攻力太差

杜狗唯一有樣野好犀利
就係黎左唔夠一個禮拜
已經睇得出袋唔係cutin 入波出眾
而係傳中配合出眾
呢樣野沙利同撚蛇都睇唔出

佢今場個腦短路

打強隊應該唔會出odoi RWB
呢兩場唔使佢守先可以咁玩

算泊架啦 實力有限

場場唔中龍 出返kepa好過
Wendy d腳下功夫柒到唔敢睇

雲狗 果腳 空晒 左腳踢右腳 真係

球球唔係控失就傳失，斷撚哂d攻勢仲講嘜撚野單刀

前場瘋狗流迫搶

但打3後捷狗咁點

Tuchel jokingly saying “It should be a signal” that defenders scored rather than the attackers. #CFC

有啲似沙蛇果種屌住人地半場打
出高佐 對面跟本press唔到我地半場

每次佢短傳我都好驚

因為佢好易甩波

MM

朗 zouma azp
組我轟前場三叉戟

氣袋贏在可以瘋狂跑上跑落

Welcome to CHE

比蛇出力plz

佐高M始終係最強
上季最順都係佢3個

一早話朗sir要打正前架啦 啊爺同老豆都係打前場
幾十年功力過哂比朗你要佢打後衛都戇鳩鳩生勾勾

頭先佢有球cup左再傳都驚到仆街

ON9 沙蛇一開波用佢係爆底王黎
係傷左之後先係咁CUT IN
原來大家睇好佢係因為果時得佢一隻翼會落底出波
仲要係有質素既傳中

林仔係度就正

仲有施華喺後面

Odoi今季進步不少

全隊跟杜蛇個態都有改善
唯獨雲譚兩個仲係咁柒

佢幫女人達起機

佐踢到好似上季季初咁

Reporter saying to Tuchel that we have Spurs on Thursday and highlighting how big of a game it is, Tuchel responds “Everybody (smiling) told me” #CFC

沙利一開季根本無諗過用佢

Mendy d 運幾勁
臨尾般尼球單刀可以輸得
Mendy都投左降
都俾個前鋒踢出界角球都唔洗輸

今日腳風唔太順除此之外 其他都好好

心水清

但都要搵位比傻狗

如果咁踢落去 睇怕傻狗真係要打假9位

雲有幫手造波
㺂真係做後備殺手算

一控一射 成個前鋒咁

越位

右路咁多機會出現都有賴佢嘅長傳轉邊

杜蛇個陣有兩個inside forward位 mm一邊 kai一邊

對強隊可能就用番占士踢RWB，大袋專心進攻

李城1-0

李城呢球好撚靚

換轉雲狗 第一腳控完已經出界

6號反應慢到

屌，李城咁快入波

好高難度
窩利之鬼

佢係有嘗試過餵波比人，冇人接應到啫

簽Cho上一線時，沙利接受訪問表示「我係個重用青訓既教練」。然而開季後連後備名單都唔見，被評為「重用青訓只是口號」

馬達勁到

Happy係咪無得岀㗎啦

艾主席

係唔係冇左華迪

可能係Cwa/Azp後備
CLS

屌你老母垃圾
見到佢就憎

我地前面係 timo tam

李城好勁

1-1 cls

1:1

列斯好波

Cwa 鐵膽 魯魯就比杜蛇睇中
Happy仔應該都唔會爭得贏

即刻追和

李城

快啲比佢抖下
星期四靠佢

比daddy

不用分那麼細
果3件都係一樣

傳奇班福特助攻

進攻足球大戰

點解人地入波咁易

對手會唔會過唔到半場

對，邊件有價就送邊件走，遲早都要買中堅

Mason Mount is the youngest English player to reach 50 starts for Chelsea since John Terry.

下場對摩daddy

都成個月啦
有d可能兩個月
班前場識入波未

一定會

Callum Hudson-Odoi's game by numbers vs. Burnley:

100% take-ons completed
62 touches
10 passes into the opp. box
7 touches in the opp. box
6 crosses
3 chances created
2 shots
1 woodwork hit
1 assist

Looking sharp in the wing-back role. ⚡️

Choses

咁快傷

撚狗今季最失敗既決定一定係冇係杜蛇黎之前
賣左魯狗出去 而家杜北迷魯真係唔得佢死
搞到次席射手HAPPY入左雪櫃

我車未來

Next captain

杜狗防守最大嘅考驗
雖然好似無kane

呢家用中路build up
其中一條邊路(袋) 好早已經跑左上中前場

佐高cwa解press能力高到
用4條友 佢地3個+azp/魯 已經可以破到5個人逼

高佐打high press只要轉到身都基本上破左人地逼 跟住break the line搵猛/前鋒 就可以分落兩邊

今場好7勁

但係杜蛇好似係迷簡
唔知而家既佐高定係簡係佢心入面排名邊個高D

但呢個位 個中鋒要做到野
其實我覺得美隊可以打

不過會浪費左佢take on 能力

屌那星幾個月睇波冇咁撚興奮同開心了
好撚感動

2:1

Chelsea 2-0 Burnley FT:

Shots: 19-1
Shots on target: 8-0
Passes: 710-278
Pass accuracy: 87%-66%
Possession: 71.5%-28.5%

In complete control with a front five. 😅

赫神奧度爾

好彩越位

施華d解圍好正，解圍個下往往都拎得返個球權，預判同企位又屈，唔似另外個三條廢柴下下亂鳩大腳解圍俾返個波對手攻

三個自由人

呀含波底好 杜狗似會迷佢
應該有機下季stay唔洗再借出去

女子隊456緊

佢話毒要打double six
但用得毒 就預左用唔到中路build up
如果係咁 毒+猛/高 應該係第2個變陣

Thiago Silva for Chelsea against Burnley:

◉ Most ball recoveries (15)
◉ Most clearances (5)
◉ Most interceptions (4)

◎ 0 fouls committed
◎ 0 x dribbled past
◎ 0 goals conceded

Titanic Thiago. 🏔

Psg班老將好有class

雖然埋門仲係廢
但起碼都叫有組織睇下 唔係斬到完場

timo ca mm呢三個
搞到搬尼後場好辛苦
有能力打小組
真係洗高大中鋒

頭先個post有癡線佬話Sliva去咗邊

囡囡炒熱狗4蛋
又多場不敗

Dyche wasn't worried about Burnley's performance as Chelsea were v good: "I thought they were excellent in the second half, sometimes you have to hold your hands up.

It wasn't just the quality but the tempo in their play, we couldn't get the ball, it was very difficult today."

杜曹應該比卡雲尼電話timo
學下點樣無限失機都仲可以保持自信

Offside在先

呢條撚樣真係好癲咁大年紀嚟到英超仲有貨交

所以唔係話我jer住雲狗
但呢隊波 由其係打英超空間咁compact
中前場個基本功真係要好好先可以令隊波run得好
如果唔係就會有個黑洞係前場

Jorginho created more chances (4) than any other player on the pitch during Chelsea's 2-0 win vs Burnley.

He created seven in his previous 12 Premier League games this season. 🧐

岩岩睇 垃圾車主場個草地好似好垃圾
而家李城個場靚好多

好似話疫情搞到打理唔到

ca出黎之後車路士完全撳住般尼黎屌
ca=真核？

信唔信下場出kante打4後

前鋒起埋機真係不得了

進攻立體左 多左好多瓣

杜蛇應該自己都幾開心可以上車
我地班球員唔大帝feel 變陣可塑性又高

官方app admin迷干

It was under Antonio Conte that Cesar Azpilicueta and Marcos Alonso first thrived in the positions they were deployed in against Burnley, initially during the title-winning campaign of 2016/17. Alonso starred at left wing-back and Azpilicueta excelled as a right-sided central defender. It was a similar story this afternoon.

你望下咸再講

練得切咪得

咁個中場係點

4231

真係好撚癲

一味傳

干爹，多謝你

如果打自由人 譚豬都唔係果個踢法啦

仲要影到龍門個樣

毒+？

杜sir 同撚仔最大唔同係隊波真係可以壓住人黎攻，令後防唔洗受咁大壓力，另外MM CHO 活力好夠，做到好多機會。

佐

杜sir都救唔返既話就可以躝

Or Asus當華拉提用

德國雙子

以加隊波最大問題係前場無人識入波

Pope比人一左一右衝兩次網頂都幾撚慘

1:2

AZP 跑狗衝上去射
朗就散步上去射

大袋73%

我覺得用毒 就打唔到中場build up
搭隻工兵會好啲

4231用毒+猛 攻中傻狗會fit d

癲撚到

屌又越

搵人帶佢地去轉下風車

Tuchel: "It was a very complete performance defensively and offensively." #CFC #CHEBUR

前場只係要黎引開d人俾後場入波

舒米高勁到

阿朗姿勢100分，出超必咁
Pope個樣都100分

列㩒屌CLS

Tuchel: "The three centre backs and two sixes were outstanding." #CFC #CHEBUR

係咪前場請錯左美式足球教練

比sir行雲流水

Lb 朗=廢狗一條
Lwb朗=C朗2.0

似玩緊後排進攻

不過呢隊波 cwa一傷/休息就玩撚完
Cwa今場全部55波 even 64波 都冇鳩踢 keep住個控球權

試下用兩件黑鳩打中堅 前面係高佐都唔會build up到

呀朗沙蛇果季對愛狗又係差唔多位窩利
勁度又係十足 但比碧福特救到
冇撚左3分

杜有關注干地地時期嘅朗sir

Tuchel on Alonso: "We had a reason and it wasn't that we were unhappy with Chilly but we opted for more size. I know from the time under Conte that Marcos is used to playing on this role and he has good timing for arriving in the box. We are v happy he could score." #CFC #CHEBUR

魯蛇

Will use everybody

MM 施華 odoi 3大核心

人哋data 行先

天神

迪鳩今日有幾下斜角比袋係ok嘅

Cwa好撚重要

善用干爹遺產

人人有份出場 永不落空！

Tuchel on line-ups: "If we manage to find a starting XI to guarentee 20 wins in a row then we won't change but it is very unlikely to happen so we will use everybody. " #CFC #CHEBUR

李斯特城同列斯聯對攻好好睇

CA半個外掛 即插即用

杜狗真係好開心可以玩曬車啲人腳

杜sir見多識廣

學院派德撚阿sir!

中前場球員都打幾個位置有排玩

白卡：我見唔到 唔想見到佐

佢只係傳波準啲
但唔係cwa果皮 cwa啲波孤寒得黎唔會甩
我諗真係要馬昆老師幫幫手

撚狗害左幾多球員

不如牙朗跟豬蛇學下野做後備中鋒算啦

呢家擺左個中鋒係左閘位咁

鈀

已成廢人
一個kepa一個佢一個timo
前後廢人組合

Jm9

下場男子組都要456

被問及大袋 杜表示一直有關注

Tuchel asked by me what he knew about Hudson-Odoi before joining. He says he monitors a lot of Europe's top young players so he knew all about Hudson-Odoi before. Also being Bavarian, mentions Bayern Munich's interest in signing him putting the 'spotlight' on him. #CFC #CHEBUR

打弱隊可以有空間比佢控場係好好用

打硬野真係未必，尤其係打猁獌熱呢種反擊隊

所以今夏target Halaand + 馬昆好明智

堅定不移支持丹麥狗

Marquinhos黎埋有排玩陣

咪ff啦
Psg點會放人

車個陣容，玩短傳組織又得，8+1 斬又得，長傳9跑又得，班人仲要後生，搵多個中堅同龍門基本上夠玩好幾年

同意打反擊隊應該要落毒

西女人一定好開心 strong hold cho成功仲要杜sir咁鐘意用佢

猛今場真係除咗射波柒之外其餘表現都係一流

耶樹打唔打到Kai個位

好似仲有個pau做second target

其實真係On9 得個幾千萬就想買我地親生仔 西女人做得好！

打少場榜首緊，32分
第2名係49000，30分

以到上季大把人想佢走

麻麻地咁

個陣唔係傳過Ginter

冇留意

唔知呢度有冇清有睇過
但應該唔會差得過ullm

有個識欣賞自己既教練，班球員踢波都踢得落力同開心啲啦
撚蛇下下都individual mistake鬧球員，班仔邊有心同你踢喎

依家好似仲未搵掂目標既list

Cheek去左邊？

我覺得同天神差唔多 睇過幾場

不過今年d target 仲難買過上一年
好難就咁抌低舊錢就可以帶走個球員
夏撚睇個死人款都好似未必真係上車，至少唔會係兒車夢；而馬昆奴斯巴黎真係未必會放
其實有冇plan b

Fulham

ching坐咗幾耐

應該大隻過天神？

林蛇唔識用佢
差d重蹈佢師傅覆轍
賣KDB

今年踢到咁
9成冇歐聯踢

都幾難叫人過黎

今季無乜睇

好撚有人替到Cwa又買到

林蛇底下有邊個真係爆發

想要pau torres同demiral多過ullm

依家都ok啦
要挑剔咪買1個中堅

拜仁球探部支出高過轉會費

佢地睇中既人應該有譜既

睇眼光姐，鏝隻diaz勁撚到
不過車啲球探眼光仲衰過我

希望杜蛇同隊波生性+讓四大賽

拜仁喺德甲買人唔使錢

Hector, djilobodji

Marina計好晒數！

雙曼+猁+狐
難d

呢到一直有拜迷mon 你咁樣引戰

Ullm 一定last choice
Demiral好似傷後踢唔返起

鏝執到ruben真係

打歐霸吸經 / 學干地單線出賽

唔知李城今季後勁點

講緊大牌球星唔黎

定好多

唯一機會 睇黎要拎歐聯

現役淨係諗到vvd同ruben diaz 呢兩個唔會買到
但有得揀 我會要pau torres同demiral都唔想要ullm同alaba

唔太關事，睇教練暏

What about Rice

Torres都好似好多人mon

希望杜蛇睇到依點

夏狗咪又係比隻盃呃過黎

希望TT蛇可以成功處理咁多球員 見到佐高連線好感動 我車中場明明世界級 屌你撚狗 切仔大師兄應該都一路好走了

以Ruben diaz嘅質素同年紀，而家兩億都唔會買到

而家全世界好中堅難求
就算只買一個中堅都未必入到勁人

Pau同Upamecano實有好多人搶
一個50m 一個40m

Details pls

佢仲勁撚過delete

Ching點睇pau

無睇
除左車都係睇德甲多

放棄杜蛇既下場

轉至鷹鷹
Tuchel賽後訪問摘要：
-球員保持耐性，控制局面，創造唔少機會，勇於壓前，各方面都做得好好
-3位中堅以及兩位中場表現出色
-起用Alonso因為希望多一個高大球員去防守死球，Alonso亦好熟悉左翼衛呢個位置，並非因為唔滿意Chilwell既表現
-排陣非常困難，希望儘量比機會每一位球員
-除非搵到可以連勝20場既11人陣容，否則都會繼續輪換
-醫療團隊分析過Ziyech出現疲態，今場唔可以踢多過30分鐘，所以唔放佢入名單
-Odoi有跑動能力有速度，適合踢右翼衛
-（談論Werner) 前鋒失機好正常，最重要係夠勤力，同時球隊未能發揮到Werner既長處，有幾下反擊都交唔到比Werner

除左Upa 德甲都有另一個ullm幾勁 叫Uduokhai

好想知Matt Law條友有咩講

俾個正職打中堅嘅球隊啦
你話買佢打防中都算
季頭聯賽盃佢對拖肥打cb 碌柒咁

咪買啲黑柴中堅得唔得
個個都冇撚腦

贏r連is ok

其實幾同意唐仔果part
尤其tam走左

佢走左幾次靚位都冇人比
有球佢彈比mm再入攝想one two 咁
Mm一腳射上看台

西班牙二號/三號中堅，1.91m高，佢最勁係位置感，左右腳都得，搵佢做發動攻勢係一流

側邊有隻黑鬼大肉腸幫手頂住就fit 哂

It is the quality of the players, the structure that we gave them with the confidence to keep the ball. Recover it when we don't have it. We need intensive runs, possession means nothing but if we have the quality and structure to control the game, why not use it.

杜sir又講戰術

想跟蛚狗說聲加油

Pau仲要係左腳仔
可惜kounde太矮了

捷狗可以安心做sub

Pau用波中堅黎講算top

我覺得車好需要一個左腳 或者踢開左邊既中堅

四後出佢
三後出朗犬

帶鏝條防線升幾級
而家delete都好穩

27歲
傷到比人解約

無錯 依部份真係要練多D 唔係話幫雲狗 但如果D直線穿得靚D 比佢起下腳至少拎番個信心先

佢前排又受傷

但唐仔真係柒
有球nben式右腳射左腳

反而kai有
唔出場果兩個可能仲夾timo

杜蛇分析比賽能力真係幾好，好details，講中晒做得好同唔好嘅嘢

希望杜蛇今場見識完咸有幾廢之後可以雪下佢

係柒家 但假假地未來幾年都見到佢 都唔想佢繼續柒

呢啲先係教練
林伯個啲卸膊都戇撚尻
第一日做教練咁

仲記得佢嚟香港友誼賽個時有入過波

前史一青訓

但豬都跟唔太到呢家個踢法
其實想睇下唐正前
MM 椰/Kai雙攻中，or even美狗都得

Tam真係冇眼睇
豬sir係慢跟唔到
Tam係連d位都錯哂

暫時打住3中堅先都ok既，因為而家個陣表面係3中堅，進攻其實Azp會當閘，當打4後

班球員幾差都負下責任，好似唔關自己事咁

系

袋依家個位有啲似lamptey

3中堅不能主攻

但佢可塑性都高
類似低級版馬昆 可防中可中堅

香港都咁易買
英國你驚無

邊忽似

追清有冇心水中堅介紹下

馬昆就算吧啦份約同Rice一樣都係2024先完
兩個都天價

CHO個位前過以前干蛇Moses好多球權又多，所以咩三中堅無法主攻根本笑話黎，哥狗達狗佢地都成日玩變型陣

其實咁又冇咩所謂，當Cho係翼咁用，只係要回防多d

學 Matthew 佢地話，陣式點擺好死，睇你build up果陣點踢先係重點

我覺得平衡得幾好
Azp可以幫Cho包位，雖然老左回守慢，但唔落底幫手組織同Early cross夠哂用，兩個可以互補

咁嘅人腳真係可以比人話抖就抖

我地今夏收購左隻

冇人抖先煩
要諗定原因同班黑記講點解唔出邊個邊個

尤其三中堅中前場仲要少撚左個位
毒傷完個中場仲逼

有明確既system, 輪換都唔會太大起落

醫療團隊係咪換左人冇印象撚伯咁講過

Sven Botman

防守體系唔成熟
矮中堅真係會比人針

買飯打防中 我贊成
但買佢打中堅真係無乜信心

夏天要補強我priority會排中堅同防中(如要)先

砌三個form 輪住玩

佢踢落似翼多啲
呢家似

325多啲

delete 係ajax 個proflie 太強
一定會高價過dias

又係左腳仔 頭鎚幾勁 用波都尚可

Sarr ，不過喺波圖冇正選踢（因為有比比）

法甲野？
介紹下？

Sarr慘到仆街
佢應該好後悔黎車

Welcome pau sir

成日令到防線直接暴露係人地面前，狀態差啲都死

幫到build up?

差啲唔記得有sarr

杜狗感覺好似唔洗要飯呢type
可能留嬌魔做左後備就算

用波有冇Cwa咁勁

佢自己都預左啦
佢同tomori自己生性咪睇下有冇機會

呢個都唔錯
點睇pau torres同蘇恩x🤔

一黎就知係刷cv

簽之前已經知會外借

不相伯仲，咁當然施華嘅經驗，壓場程度係無得比

睇佢press con講嘅野
我覺得杜狗對gilmour嘅評價仲高過mm

借去波圖都冇得出
本身有德甲offer係到拖
害撚死人

除非賣左毒
但杜狗1.5年約
下個教頭既話飯未必唔岩用

我覺得飯似馬迪多過馬昆(少睇psg）
傳到波，防守意識好
似中場多過中堅

傷到猁咁搵佢頂一兩場中堅冇所謂，但長打真係咪搞

唔明點解要借去波圖

點睇badiashile 好似傳過去獌
睇球王片見到都幾大隻 護波勁

正常水平 唔會亂鳩咁解圍
不過車好似無傳過佢又係荷蘭人

飯根本就係後生版馬迪

我想知到底係佢reject德國定高層搞屎棍

未必年半後係咪啱冇理由買定先

當日以為係葡萄牙女孩
黎到勁到癲23碎

德甲都可以借
不過Kai單deal kick住

未知年半後係咪啱冇理由買定先

下限迪亞上限馬迪

Pau 睇親維拉都係覺得佢好似天神

仲有三年約
先唔講過層有冇面子果關要過（高價收棄將）
又多人搶，英人，後生
點說服高層買定先啊除非有人出1億買毒

撚仔如果今年keep到+踢得野出黎都有得同高層Bargain
你踢到屎咁仲要係咁lur個board
我係油王都唔想貨水啦

車班球探真係算鳩數

傳奇bam

傳奇bamford

班福特

嘩傳奇bamford

AC米蘭嘅Alessio Romagnoli都係可以諗嘅中堅選擇，又係左腳仔

咁樣走漏
射死角

Bamford 靚到

傳奇賓福特

Bamford換abarham啦屌

叫杜狗搵班德國教練操操佢